%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Разобраться и научиться работать со следующими утилитами
администрирования операционной системы Unix: 
\begin{enumerate}
\item Управление пользователями;
\item Локальная политика безопасности;
\item Просмотр событий;
\item Управление дисковыми квотами.
\end{enumerate}

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}
\item Создать пользователя и назвать его своим именем
\item Создать группу пользователей и дать ей название свои инициалы
\item Поместить в созданную группу пользователей своего пользователя
\item В папке /home создать домашнюю папку для пользователя, совпадающую
      по имени c именем пользователя
\item В папке/var/test создать две папки test1 и test2, владельцем
      назначить созданного пользователя. В каждую папку поместить по два
      любых файла и создать для них следующие права доступа: 
\begin{itemize}
    \item Папка test1:
          Владелец – полный доступ,
          Группа пользователей – полный доступ,
          Остальные – нет доступа.
    \item Папка test2:
          Владелец – полный доступ,
          Группа пользователей – доступ по чтению и запуску программ,
          Остальные – доступ по чтению.
\end{itemize}
\item Ограничить размер использования дискового пространства
      пользователю 30 MB.
\item Настроить политику безопасности компьютера следующим образом:
\begin{itemize}
    \item Длина пароля пользователя не менее 5 символов;
    \item Максимальный срок действия пароля 10 дней;
    \item Требование к неповторяемости пароля 4;
    \item Аудит входа в систему.
\end{itemize}
\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-7 представлен на рисунке \ref{ris:tasks1-7}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks1-7}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 1-7}
\label{ris:tasks1-7}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
